﻿# Demande de maintenance

<!--
  Nous vous remercions de contribuer à ce projet par la création de ce ticket !
  Pour éviter les duplicatas, nous vous demandons de cocher les cases dans la liste qui suit.
-->

<!-- Cocher une case doit ressembler à ceci : [x] -->

- [ ] Ce problème est présent dans la dernière version livrée.
- [ ] J'ai cherché dans les [tickets](https://gitlab.com/sia-insa-lyon/portailva/issues) de ce répertoire et crois que ceci n'est pas un duplicata.

## Résumé 💡

<!-- Décrivez ce qui devrait être changé. -->

## Exemples 🌈

<!--
  Fournissez un lien vers des ressources, user story, ou des captures d'écran du comportement attendu.
-->

## Motivation 🔦

<!--
  Qu'essayez-vous d'accomplir ? En quoi ce changement est nécessaire ?
  En donnant du contexte, vous nous aidez à réaliser une solution qui sera la plus utile possible dans le monde réel.
-->

## Actions rapides
<!---Ne touchez pas à cette section sauf si vous savez ce que vous faites. Ces actions rapides sont là pour améliorer le traitement des tickets par la suite.--->
/label Maintenance
/label "Awaiting Feedback"
